hk express 東京回程網上check in 問題

我想問回程有無得免費網上check in？
我login左揀位，佢寫要俾$50一個？

求救

~( 求救

揀位係要比錢

無啦當然
唔使比錢 個個都提前check in 超賣果堆要上機 點拖你落去

你唔好揀位，可以照做到，佢會自動安排個位俾你

你online checkin唔洗錢
揀位要比錢
你唔揀位，佢完左個checkin程序會自動安排個座位number比你

一條友就唔好早check in
快運個系統一條友鐘意派中間位
試過check in前睇過得幾個位比人mark左，但佢都係會派中間位先

姐係我checkin唔揀位就得啦
感激